有邊間護髮中心真係有料到？

真心想知道有無人可以喺護髮中心度醫得返好啲頭髮

我都想知
啲頭髮甩得好勁，仲要本身冇乜頭髮

你係咪遺傳呀？我老豆好多頭髮，但係我頭殼頂就越黎越薄

冇，無謂浪費錢，甩頭髮係遺傳

試邊間都好
第一次俾錢前一定要問清楚成個療程為期幾耐 / 大約洗幾多
如果對方鳩up話因人而異 / 淨講今期療程費用
好可能 中途再sell其他plan / total amount係無底深潭
分分鐘植髮 / 食藥仲抵

咁我呀爸呀媽又真係本身少頭髮
戴假髮算

但係我老豆細佬都無事

望下啲舅父

我更關心既係，有無人真係試完個療程係WORK，真係搞得返好啲頭髮

無得望....無舅父